<resources>
    <string name="app_name">TraerApp</string>

    <string-array name="ciudades">
        <item>CUENCA</item>
        <item>GUAYAQUIL</item>
        <item>QUITO</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>


    <string name="acuerdo">
Términos y Condiciones\n\n
Última Actualización: 07 de septiembre de 2020\n\n

o	Este sistema es exclusivamente para compra y reserva de pasajes.\n
o	Para su seguridad TRAER podría limitar el número máximo de compras que un cliente puede realizar durante un mismo día.\n
o	Los tickets sólo pueden ser comprados para la aplicación de TRAER originados en un número selecto de ciudades.\n
o	La compra de pasajes con tarjeta de crédito está sujeta a aprobación del emisor de su tarjeta.\n
o	Los pasajes están sujetos a distintas regulaciones y restricciones según la tarifa comprada. Para mayor información el e-mail de confirmación de su compra incluye un resumen de las regulaciones y restricciones que aplican para su tarifa.\n
o	La información de los pasajeros podrá ser guardada en nuestras bases de datos.\n
o	Es total responsabilidad del pasajero tener al día sus documentos de viaje: cedula de identidad\n\n
Medios de pago\n\n
o	El sistema acepta como medios de pago: Tarjetas de crédito Visa, MasterCard, Diners Club, American Express y Discover; transferencia bancaria.\n
o	El uso, condiciones de pago y otras condiciones aplicables a las tarjetas de crédito, son de exclusiva responsabilidad de su emisor.\n\n
Tarifas e impuestos\n\n
o	Los impuestos son adicionales a las tarifas publicadas por la plataforma TRAER y se incluyen en el cargo final a su tarjeta de crédito. Previo al cargo el sistema le mostrará por separado el valor de las tarifas por persona, los impuestos y el valor total a cargar.\n
o	La información de los pasajeros será guardada en nuestras bases de datos, de acuerdo a nuestras Políticas de Seguridad y Privacidad. En caso de problemas con el pago de su pasaje, el pasajero autoriza a TRAER a ser contactado al teléfono ingresado en el proceso de compra para que así pueda finalizar su compra.\n\n
Derecho de retracto y devoluciones\n\
o	No aplica derecho de Retracto.\n
Las devoluciones estarán sujetos a las multas y cargos que correspondan de acuerdo a las condiciones de la tarifa comprada.\n\n

1. Antecedentes\n\n
La empresa TRAER, con número de R.U.C. 0918077645001, es legalmente constituida en la República del Ecuador y su actividad económica es:\n\n

PRESTACIÓN DE PLATAFORMA TECNOLÓGICA PARA LA CONEXIÓN E INTERMEDIACIÓN DE DISTINTOS TIPOS DE SERVICIOS ENTRE USUARIOS Y PRESTADORES DE SERVICIOS A TRAVÉS DE DISPOSITIVOS TECNOLÓGICOS QUE PERMITAN COORDINAR DICHA INTERCONEXIÓN TECNOLÓGICA PARA APOYO LOGÍSTICO.
Las presentes Condiciones de uso (“Condiciones”) regulan el acceso o uso que usted haga.\n
Los presentes términos y condiciones deberán leerse detenidamente por los usuarios para acceder a los servicios de la plataforma tecnológica, de este modo usted acuerda vincularse jurídicamente con estas condiciones, que establecen una relación contractual entre el usuario y la empresa TRAER.\n
Mediante su acceso y uso de los Servicios usted acuerda vincularse jurídicamente por estas Condiciones, que establecen una relación contractual entre usted y TRAER. Si usted no acepta estas Condiciones, no podrá acceder o usar los Servicios. Estas Condiciones sustituyen expresamente los acuerdos o compromisos previos con usted. TRAER se reserva el derecho de fin de inmediato a estas Condiciones o cualquiera de los Servicios respecto de usted o, en general, dejar de ofrecer o denegar el acceso a los Servicios o cualquier parte de ellos, en cualquier momento en caso que exista algún incumplimiento a las Condiciones. Se podrán aplicar condiciones suplementarias a determinados Servicios, como políticas para un evento, una actividad particular, y dichas condiciones suplementarias se le comunicarán en relación con los Servicios aplicables. Las condiciones suplementarias se establecen además de las Condiciones, y se considerarán una parte de estas, para los fines de los Servicios aplicables. Las condiciones suplementarias prevalecerán sobre las Condiciones en el caso de conflicto con respecto a los Servicios aplicables. TRAER podrá modificar las Condiciones relativas a los Servicios cuando lo considere oportuno. Las modificaciones serán efectivas después de la publicación por parte de TRAER de dichas Condiciones actualizadas en esta ubicación o las políticas modificadas o condiciones suplementarias sobre el Servicio aplicable. Su acceso o uso continuado de los Servicios después de dicha publicación constituye su consentimiento a vincularse por las Condiciones y sus modificaciones. La recopilación y el uso que hacemos de la información personal en relación con los Servicios es conforme se dispone en la Política de privacidad de TRAER, disponible Google store. Traer podrá facilitar a un procesador de reclamaciones o a una aseguradora cualquier información necesaria (incluida su información de contacto) si hubiera quejas, disputas o conflictos, que pudieran incluir un accidente, implicándole a usted y a un tercero (incluido el conductor de la compañía de transporte) y dicha información o dichos datos fueran necesarios para resolver la queja, la disputa o el conflicto.\n\n

2. Los Servicios\n\n
Los Servicios constituyen una plataforma de tecnología que permite a los usuarios de aplicaciones móviles de TRAER o páginas web proporcionadas como parte de los Servicios (cada una, una “Aplicación”) organizar y planear el transporte y/o servicios de logística con terceros proveedores independientes de dichos servicios, incluidos terceros transportistas independientes y terceros proveedores logísticos independientes, conforme a un acuerdo con TRAER o algunos afiliados de TRAER (“Terceros proveedores”).\n
A no ser que TRAER lo acepte mediante un contrato separado por escrito con usted, los Servicios se ponen a disposición solo para su uso personal, no comercial. USTED RECONOCE QUE TRAER NO PRESTA SERVICIOS DE TRANSPORTE O DE LOGÍSTICA O FUNCIONA COMO UNA EMPRESA DE TRANSPORTES Y QUE DICHOS SERVICIOS DE TRANSPORTE O LOGÍSTICA SE PRESTAN POR TERCEROS CONTRATISTAS INDEPENDIENTES, QUE NO ESTÁN EMPLEADOS POR TRAER NI POR NINGUNA DE SUS AFILIADOS.\n\n
LICENCIA.\n\n
Sujeto al cumplimiento de estas Condiciones, TRAER le otorga una licencia limitada, no exclusiva, revocable, no transferible para: (i) el acceso y uso de las Aplicaciones en su dispositivo personal solo en relación con su uso de los Servicios; y (ii) el acceso y uso de cualquier contenido, información y material relacionado que pueda ponerse a disposición a través de los Servicios, en cada caso solo para su uso personal, no comercial. TRAER y sus licenciantes se reservan cualquier derecho que no haya sido expresamente otorgado por el presente.\n\n
RESTRICCIONES.\n\n
Usted no podrá: (i) retirar cualquier nota de derechos de autor, marca registrada u otra nota de propiedad de cualquier parte de los Servicios; (ii) reproducir, modificar, preparar obras derivadas sobre los Servicios, distribuir, licenciar, arrendar, revender, transferir, exhibir públicamente, presentar públicamente, transmitir, retransmitir o explotar de otra forma los Servicios, excepto como se permita expresamente por TRAER; (iii) descompilar, realizar ingeniería inversa o desmontar los Servicios, excepto como se permita por la ley aplicable; (iv) enlazar, reflejar o enmarcar cualquier parte de los Servicios; (v) causar o lanzar cualquier programa o script con el objeto de extraer, indexar, analizar o de otro modo realizar prospección de datos de cualquier parte de los Servicios o sobrecargar o bloquear indebidamente la operación y/o funcionalidad de cualquier aspecto de los Servicios; o (vi) intentar obtener un acceso no autorizado o dañar cualquier aspecto de los Servicios o sus sistemas o redes relacionados.\n\n
PRESTACIÓN DE LOS SERVICIOS.\n\n
Usted reconoce que partes de los Servicios podrán ponerse a disposición bajo varias marcas u opciones de pedidos de TRAER asociadas con el transporte o los servicios logísticos, incluidas las marcas de pedidos de transporte actualmente denominadas “TRAER”, Asimismo usted reconoce que los Servicios podrán ponerse a disposición bajo dichas marcas u opciones de pedidos por o en relación con: (i) ciertas subsidiarias o afiliados de TRAER; o (ii) Terceros proveedores independientes, incluidos conductores de empresas de red de transportes, titulares del permiso de carta de transporte o titulares de permisos, autorizaciones o licencias de transporte similares.\n\n
SERVICIOS Y CONTENIDO DE TERCEROS.\n\n
Los Servicios podrán ponerse a disposición o ser accesible en relación con servicios y contenido de terceros (incluida la publicidad) que TRAER no controle. Usted reconoce que podrán ser de aplicación diferentes condiciones y políticas de privacidad al uso que haga de dichos servicios y contenido de terceros. TRAER no respalda dichos servicios y contenido de terceros y en ningún caso TRAER será responsable de cualquier producto o servicio de dichos terceros proveedores. Adicionalmente, Apple Inc., Google, Inc., Microsoft Corporation o BlackBerry Limited y/o sus correspondientes subsidiarias o afiliados internacionales serán terceros beneficiarios en este contrato si usted accede a los Servicios utilizando Aplicaciones desarrolladas para dispositivos móviles con sistema iOS, Android, Microsoft Windows, respectivamente. Estos terceros beneficiarios no son parte de este contrato y no son responsables de la prestación o apoyo de los Servicios de ninguna manera. Su acceso a los Servicios utilizando estos dispositivos se sujeta a las condiciones establecidas en las condiciones de servicio de terceros beneficiarios aplicables.\n\n
TITULARIDAD.\n\n
Los Servicios y todos los derechos relativos a estos son y permanecerán de la propiedad de TRAER o de sus licenciantes. Ninguna de estas Condiciones ni su uso de los Servicios le transfiere u otorgan ningún derecho: (i) sobre o en relación con los Servicios, excepto en cuanto a la licencia limitada otorgada anteriormente; o bien (ii) a utilizar o mencionar en cualquier modo a los nombres de empresa, logotipos, nombres de producto y servicio, marcas comerciales o marcas de servicio de TRAER o de sus licenciantes.\n\n


        3. Su Uso de Los Servicios\n\n

CUENTAS DE USUARIO.\n\n
Con el fin de usar la mayor parte de los aspectos de los Servicios, usted debe registrarse y mantener activa una cuenta personal de usuario de los Servicios (“Cuenta”). Para obtener una Cuenta debe tener como mínimo 18 años, o tener la mayoría de edad legal en su jurisdicción (si es distinta a los 18 años). El registro de la cuenta le requiere que comunique a TRAER determinada información personal, como su nombre, dirección, número de teléfono móvil, así como por lo menos un método de pago válido (bien una tarjeta de crédito o bien un socio de pago aceptado). Usted se compromete a mantener la información en su Cuenta de forma exacta, completa y actualizada. Si no mantiene la información de Cuenta de forma exacta, completa y actualizada, incluso el tener un método de pago inválido o que haya vencido, podrá resultar en su imposibilidad para acceder y utilizar los Servicios o en la resolución por parte de TRAER de este Condiciones celebrado con usted. Usted es responsable de toda la actividad que ocurre en su Cuenta y se compromete a mantener en todo momento de forma segura y secreta el nombre de usuario y la contraseña de su Cuenta. A menos que TRAER permita otra cosa por escrito, usted solo puede poseer una Cuenta.

        \n\nREQUISITOS Y CONDUCTA DEL USUARIO.\n\n
El Servicio no está disponible para el uso de personas menores de 18 años. Usted no podrá autorizar a terceros a utilizar su Cuenta, asimismo no podrá permitir a personas menores de 18 años que reciban servicios de transporte o logísticos de Terceros proveedores, a menos que aquellos sean acompañados por usted. No podrá ceder o transferir de otro modo su Cuenta a cualquier otra persona o entidad. Usted acuerda cumplir con todas las leyes aplicables al utilizar los Servicios y solo podrá utilizar los Servicios con fines legítimos (p. ej., no para el transporte de materiales ilegales o peligrosos). En el uso de los Servicios, no causará estorbos, molestias, incomodidades o daños a la propiedad, tanto al Tercero proveedor como a cualquier otra parte. En algunos casos, se le podrá requerir que facilite un documento de identidad u otro elemento de verificación de identidad para el acceso o uso de los Servicios, y usted acepta que se le podrá denegar el acceso o uso de los Servicios si se niega a facilitar el documento de identidad o el elemento de verificación de identidad.
\n\nMENSAJES DE TEXTO.\n\n
Al crear una Cuenta, usted acepta que los Servicios le puedan enviar mensajes de texto informativos (SMS) como parte de la actividad comercial normal de su uso de los Servicios. Usted podrá solicitar la no recepción de mensajes de texto informativos (SMS) de TRAER en cualquier momento enviando un correo electrónico a Contacto@traer.xyz indicando que no desea recibir más dichos mensajes, junto con el número de teléfono del dispositivo móvil que recibe los mensajes. Usted reconoce que solicitar la no recepción de mensajes de texto informativos (SMS) podrá afectar al uso que usted haga de los Servicios.
\n\nCONTENIDO PROPORCIONADO POR EL USUARIO.\n\n
TRAER podrá, a su sola discreción, permitirle cuando considere oportuno, que envíe, cargue, publique o de otro modo ponga a disposición de TRAER a través de los Servicios contenido e información de texto, audio y/o visual, incluidos comentarios y opiniones relativos a los Servicios, iniciación de peticiones de apoyo, así como presentación de admisiones para competiciones y promociones (“Contenido de usuario”). Todo Contenido de usuario facilitado por usted seguirá siendo de su propiedad. No obstante, al proporcionar Contenido de usuario a TRAER, usted otorga una licencia mundial, perpetua, irrevocable, transferible, libre de regalías, con derecho a sublicenciar, usar, copiar, modificar, crear obras derivadas, distribuir, exhibir públicamente, presentar públicamente o de otro modo explotar de cualquier manera dicho Contenido de usuario en todos los formatos y canales de distribución, conocidos ahora o ideados en un futuro (incluidos en relación con los Servicios y el negocio de TRAER y en sitios y servicios de terceros), sin más aviso o consentimiento de usted y sin requerirse el pago a usted o a cualquier otra persona o entidad. Usted declara y garantiza que: (i) es el único y exclusivo propietario de todo el Contenido de usuario o que tiene todos los derechos, licencias, consentimientos y permisos necesarios para otorgar a TRAER la licencia al Contenido de usuario como establecido anteriormente; y (ii) ni el Contenido de usuario ni su presentación, carga, publicación o puesta a disposición de otro modo de dicho Contenido de usuario, ni el uso por parte de TRAER del Contenido de usuario como está aquí permitido, infringirán, malversarán o violarán la propiedad intelectual o los derechos de propiedad de un tercero o los derechos de publicidad o privacidad o resultarán en la violación de cualquier ley o reglamento aplicable. Usted acuerda no proporcionar Contenido de usuario que sea difamatorio, calumnioso, odioso, violento, obsceno, pornográfico, ilícito o de otro modo ofensivo, como determine TRAER, a su sola discreción, tanto si dicho material pueda estar protegido o no por la ley. TRAER podrá, a su sola discreción y en cualquier momento y por cualquier motivo, sin avisarle previamente, revisar, controlar o eliminar Contenido de usuario, pero sin estar obligada a ello.
\n\nACCESO A LA RED Y DISPOSITIVOS.\n\n
Usted es responsable de obtener el acceso a la red de datos necesario para utilizar los Servicios. Podrán aplicarse las tarifas y tasas de datos y mensajes de su red móvil si usted accede o utiliza los Servicios desde un dispositivo inalámbrico y usted será responsable de dichas tarifas y tasas. Usted es responsable de adquirir y actualizar el hardware compatible o los dispositivos necesarios para acceder y utilizar los Servicios y Aplicaciones y cualquier actualización de estos. TRAER no garantiza que los Servicios, o cualquier parte de estos, funcionen en cualquier hardware o dispositivo particular. Además, los Servicios podrán ser objeto de disfunciones o retrasos inherentes al uso de Internet y de las comunicaciones electrónicas.

\n\n4. Pago\n\n
Usted entiende que el uso de los Servicios puede derivar en cargos por los servicios o bienes que reciba de un Tercer proveedor (“Cargos”). Después de que haya recibido los servicios u obtenido los bienes mediante el uso de los Servicios, TRAER facilitará el pago de los Cargos aplicables en nombre del Tercero proveedor como agente de cobro limitado del Tercero proveedor. El pago de los Cargos de dicha manera se considerará como el pago efectuado directamente por usted al Tercero proveedor. Los Cargos incluirán los impuestos aplicables cuando se requiera por ley. Los Cargos pagados por usted son definitivos y no reembolsables, a menos que TRAER determine lo contrario. Usted conserva el derecho de solicitar Cargos más bajos al Tercero proveedor para los servicios o bienes recibidos, en el momento en que reciba los mismos. TRAER responderá en consecuencia a cualquier solicitud de un Tercero proveedor para modificar los Cargos por un servicio o bien en particular.
Los cargos pueden incluir otras cuotas, peajes y/o recargos aplicables, incluyendo una cuota de reserva, cuotas o cargos municipales, estatales o nacionales/federales, cargos por demoras, recargos o tarifas de procesamiento por pagos fraccionados, entre otros que sean aplicables.
Todos los Cargos son pagaderos inmediatamente y el pago se facilitará por TRAER utilizando el método de pago preferido indicado en su Cuenta, y después de ello TRAER le enviará un recibo por correo electrónico. Si se determina que el método de pago de su Cuenta principal ha caducado, es inválido o de otro modo no sirve para cobrarle, usted acepta que TRAER, como agente de cobro limitado del Tercero proveedor, utilice un método de pago secundario en su Cuenta, si estuviera disponible.
TRAER, en cualquier momento y a su sola discreción, se reserva el derecho de establecer, eliminar y/o revisar los Cargos para alguno o todos los servicios o bienes obtenidos a través del uso de los Servicios. Además, usted reconoce y acepta que los Cargos aplicables en determinadas zonas geográficas podrán incrementar sustancialmente durante los periodos de alta demanda. TRAER usará los esfuerzos razonables para informarle de los Cargos que podrán aplicarse, siempre y cuando usted sea responsable de los Cargos incurridos en su Cuenta, independientemente de que usted conozca dichos Cargos o los importes de estos. TRAER podrá, cuando lo considere oportuno, proporcionar a determinados usuarios ofertas promocionales y descuentos que pueden resultar en el cobro de diferentes importes por estos o similares servicios o bienes obtenidos a través del uso de los Servicios, y usted acepta que dichas ofertas promocionales y descuentos, a menos que también se pongan a su disposición, no se tendrán en cuenta en el uso por su parte de los Servicios o los Cargos aplicados a usted. Usted podrá optar por cancelar su solicitud para los servicios o bienes de un Tercero proveedor en cualquier momento antes de la llegada de ese Tercero proveedor, en cuyo caso se le podrá cobrar una tasa de cancelación.
Esta estructura de pago está destinada para compensar plenamente al Tercero proveedor por los servicios o bienes proporcionados. Excepto con respecto a los servicios de transporte en taxi solicitados mediante la Aplicación, TRAER no designa ninguna parte de su pago como propina o gratificación al Tercero proveedor. Cualquier manifestación por parte de TRAER en el sentido de que dar una propina es “voluntario”, “no requerido”, y/o “incluido” en los pagos que realiza para los servicios o bienes proporcionados no pretende sugerir que TRAER proporciona importes adicionales, aparte de los descritos anteriormente, al Tercero proveedor. Usted entiende y acepta que, mientras es libre de proporcionar un pago adicional como gratificación a cualquier Tercero proveedor que le proporcione servicios o bienes obtenidos mediante el Servicios, no tiene obligación de ello. Las gratificaciones son voluntarias. Después de que haya recibido los bienes o servicios obtenidos a través del Servicio, tendrá la oportunidad de calificar su experiencia y dejar comentarios adicionales sobre el Tercero proveedor.
TARIFA DE REPARACIÓN, LIMPIEZA O CARGOS POR OBJETOS OLVIDADOS.
Usted será responsable del coste de la reparación por daños o de la limpieza necesaria de los vehículos y las propiedades del Tercero proveedor, que se ocasionen por el uso de los Servicios en su Cuenta que sobrepasen los daños considerados normales por “el desgaste” y la limpieza necesaria (“Reparación o Limpieza”). En el caso de que un Tercero proveedor informe de la necesidad de reparación o limpieza, y dicha reparación o limpieza se verifique por TRAER a su razonable discreción, TRAER se reserva el derecho de facilitar el pago por el coste razonable de dicha reparación o limpieza en nombre del Tercero proveedor utilizando su método de pago indicado en su Cuenta. Dichos importes, así como aquellos cargos por la devolución de objetos olvidados, se transferirán por TRAER al correspondiente Tercero proveedor y no son reembolsables.
\n\n5. Renuncias; Limitación de Responsabilidad; Indemnidad.\n\n
\n\nRENUNCIA.\n\n
LOS SERVICIOS SE PROPORCIONAN “TAL CUAL” Y “COMO DISPONIBLES”. TRAER RENUNCIA A TODA DECLARACIÓN Y GARANTÍA, EXPRESA, IMPLÍCITA O ESTATUTARIA, NO EXPRESAMENTE ESTABLECIDA EN ESTAS CONDICIONES, INCLUIDAS LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN FIN PARTICULAR Y NO VIOLACIÓN. ADEMÁS, TRAER NO HACE DECLARACIÓN NI PRESTA GARANTÍA ALGUNA RELATIVA A LA FIABILIDAD, PUNTUALIDAD, CALIDAD, IDONEIDAD O DISPONIBILIDAD DE LOS SERVICIOS O CUALQUIERA DE LOS SERVICIOS O BIENES SOLICITADOS A TRAVÉS DEL USO DE LOS SERVICIOS, O QUE LOS SERVICIOS NO SERÁN INTERRUMPIDOS O ESTARÁN LIBRES DE ERRORES. TRAER NO GARANTIZA LA CALIDAD, IDONEIDAD, SEGURIDAD O HABILIDAD DE LOS TERCEROS PROVEEDORES. USTED ACUERDA QUE TODO RIESGO DERIVADO DE SU USO DE LOS SERVICIOS Y CUALQUIER SERVICIO O BIEN SOLICITADO EN RELACIÓN CON AQUELLOS SERÁ ÚNICAMENTE SUYO, EN LA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE.
\n\nLIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD.\n\n
TRAER NO SERÁ RESPONSABLE DE DAÑOS INDIRECTOS, INCIDENTALES, ESPECIALES, EJEMPLARES, PUNITIVOS O EMERGENTES, INCLUIDOS EL LUCRO CESANTE, LA PÉRDIDA DE DATOS, LA LESIÓN PERSONAL O EL DAÑO A LA PROPIEDAD, NI DE PERJUICIOS RELATIVOS, O EN RELACIÓN CON, O DE OTRO MODO DERIVADOS DE CUALQUIER USO DE LOS SERVICIOS, INCLUSO AUNQUE TRAER HAYA SIDO ADVERTIDO DE LA POSIBILIDAD DE DICHOS DAÑOS. TRAER NO SERÁ RESPONSABLE DE CUALQUIER DAÑO, RESPONSABILIDAD O PÉRDIDA QUE DERIVEN DE: (I) SU USO O DEPENDENCIA DE LOS SERVICIOS O SU INCAPACIDAD PARA ACCEDER O UTILIZAR LOS SERVICIOS; O (ii) CUALQUIER TRANSACCIÓN O RELACIÓN ENTRE USTED Y CUALQUIER TERCERO PROVEEDOR, AUNQUE TRAER HUBIERA SIDO ADVERTIDO DE LA POSIBILIDAD DE DICHOS DAÑOS. TRAER NO SERÁ RESPONSABLE DEL RETRASO O DE LA FALTA DE EJECUCIÓN RESULTANTE DE CAUSAS QUE VAYAN MÁS ALLÁ DEL CONTROL RAZONABLE DE TRAER. USTED RECONOCE QUE LOS TERCEROS PROVEEDORES DE TRANSPORTE QUE PRESTEN SERVICIOS DE TRANSPORTE SOLICITADOS A TRAVÉS DE ALGUNAS MARCAS DE PEDIDOS PODRÁN OFRECER SERVICIOS DE COCHE COMPARTIDO O ENTRE PARES (PEER-TO-PEER) Y PUEDE QUE NO DISPONGAN DE LA LICENCIA O DEL PERMISO PROFESIONAL. EN NINGÚN CASO LA RESPONSABILIDAD TOTAL DE TRAER HACIA USTED EN RELACIÓN CON LOS SERVICIOS POR TODOS LOS DAÑOS, LAS PÉRDIDAS Y LOS JUICIOS PODRÁ EXCEDER DE QUINIENTOS DOLARES ($500). USTED PODRÁ UTILIZAR LOS SERVICIOS DE UBER PARA SOLICITAR Y PLANIFICAR SERVICIOS DE TRANSPORTE, BIENES O LOGÍSTICOS CON TERCEROS PROVEEDORES, PERO ACEPTA QUE TRAER NO TIENE RESPONSABILIDAD ALGUNA HACIA USTED EN RELACIÓN CON CUALQUIER SERVICIO DE TRANSPORTE, BIENES O LOGÍSTICO PRESTADO A USTED POR TERCEROS PROVEEDORES QUE NO SEA COMO SE HA ESTABLECIDO EXPRESAMENTE EN ESTAS CONDICIONES. LAS LIMITACIONES Y LA RENUNCIA EN ESTE APARTADO 5 NO PRETENDEN LIMITAR LA RESPONSABILIDAD O ALTERAR SUS DERECHOS COMO CONSUMIDOR QUE NO PUEDAN EXCLUIRSE SEGÚN LA LEY APLICABLE.
\n\nINDEMNIDAD.\n\n
Usted acuerda mantener indemnes y responder frente a TRAER y sus consejeros, directores, empleados y agentes por cualquier reclamación, demanda, pérdida, responsabilidad y gasto (incluidos los honorarios de abogados) que deriven de: (i) su uso de los Servicios o servicios o bienes obtenidos a través de su uso de los Servicios; (ii) su incumplimiento o violación de cualquiera de estas Condiciones; (iii) el uso por parte de TRAER de su Contenido de usuario; o (iv) su infracción de los derechos de cualquier tercero, incluidos Terceros proveedores.

        \n\n6. Derechos de propiedad intelectual \n\n
El Usuario acepta que todos los derechos de propiedad intelectual sobre los contenidos y/o cualesquiera otros elementos insertados en la Aplicación y/o Sitio Web (incluyendo, sin limitación, marcas, logotipos, nombres comerciales, textos, imágenes, gráficos, diseños, sonidos, bases de datos, software, presentación, audio y vídeo), pertenecen a La Empresa TRAER. Cualquier otro uso o explotación de cualesquiera contenidos y/u otros elementos insertados en la Aplicación y/o Sitio Web distinto de los aquí expresamente previstos estará sujeto a la autorización previa y por escrito de La Empresa TRAER. El Usuario no está autorizado a utilizar cualquier marca registrada, derechos de autor u otro derecho de propiedad intelectual de cualquier parte autorizada o en redes sociales; así como tampoco podrá reproducir, modificar, realizar obras derivadas de los servicios, distribuir, licenciar, arrendar, revender, transferir, exhibir públicamente, transmitir, retransmitir o explotar de otras formas los servicios a los cuales tiene acceso a través de la plataforma de TRAER. Por último, el usuario no podrá dañar la imagen o cualquier aspecto relacionado a los servicios mencionados. El Usuario no podrá utilizar la Aplicación para fines distintos a los establecidos en este documento.

\n\n7. Protección de datos\n\n
Los datos personales (en lo sucesivo, los Datos) que Ud. proporciona por medio del Formulario de Registro se integrarán en un fichero de datos personales del que es responsable La empresa TRAER. Para más información consultar la Política de Privacidad.

    </string>

    <string name="acuerdo2">
\n\n8. Exclusión de garantías y responsabilidad\n\n
La Empresa TRAER no garantiza la disponibilidad y continuidad del funcionamiento de la Aplicación y/o Sitio Web, TRAER no será en ningún caso responsable por  los daños y perjuicios que puedan derivarse de (i) la accesibilidad a la Aplicación y/o Sitio Web; (ii) la interrupción en el funcionamiento de la Aplicación y/o Sitio Web o fallos informáticos, averías telefónicas, desconexiones, retrasos o bloqueos causados por deficiencias o sobrecargas en las líneas telefónicas, centros de datos, en el sistema de Internet o en otros sistemas electrónicos, producidos en el curso de su funcionamiento; y (iii) otros daños que puedan ser causados por terceros mediante intromisiones no autorizadas ajenas al control de TRAER.  La empresa TRAER no garantiza la ausencia de virus ni de otros elementos en la Aplicación y/o Sitio Web introducidos por terceros ajenos a TRAER que puedan producir alteraciones en los sistemas físicos o lógicos del Usuario o en los documentos electrónicos y ficheros almacenados en sus sistemas. En consecuencia, La empresa TRAER no será en ningún caso responsable de los daños y perjuicios de toda naturaleza que pudieran derivarse de la presencia de virus u otros elementos que puedan producir alteraciones en los sistemas físicos o lógicos, documentos electrónicos o ficheros del Usuario.  La empresa TRAER adopta diversas medidas de protección para proteger la Aplicación y/o Sitio Web y los contenidos contra ataques informáticos de terceros. No obstante, La empresa TRAER no garantiza que terceros no autorizados puedan conocer las condiciones, características y circunstancias en las cuales el Usuario accede a la Aplicación y/o Sitio Web, la empresa TRAER no será en ningún caso responsable de los daños y perjuicios que pudieran derivarse de dicho acceso no autorizado. Con la suscripción de las presentes Condiciones Generales de Uso, usted declara que mantendrá indemne frente a cualquier reclamación a La empresa TRAER, su sociedad matriz, directores, socios, empleados, abogados y agentes derivadas del (i) incumplimiento por parte del Usuario de cualquier disposición contenida las presentes Condiciones Generales de Uso o de cualquier ley o regulación aplicable a las mismas, (ii) incumplimiento o violación de los derechos de terceros incluyendo, a título meramente enunciativo, los pasajeros, otros conductores y peatones; (iii) incumplimiento del uso permitido de la Aplicación y/o Sitio Web; y (iv) Cualquier daño que sufriere usted o cualquier tercero y se pueda generar producto de uso directo o indirecto de la Aplicación TRAER. El Usuario declara que posee autorización expresa del titular del vehículo registrado en la matricula vehicular, para realizar el formulario de registro, conducción y prestación del Servicio mediante la Aplicación TRAER. El Usuario declara que es el único responsable por la prestación del servicio al cliente y renuncia y exonera a La Empresa TRAER de cualesquiera obligaciones, reclamaciones o daños surgidos como consecuencia de la prestación de sus servicios contratado a través de la Aplicación.  La empresa TRAER no se constituirá como parte en cualquier disputa entre el Usuario y el cliente que contrató los servicios a través de la Aplicación. Toda responsabilidad u obligación nacida en virtud de la relación entre el Usuario y el cliente contratado a través de la Aplicación, ya sea vía software o prestación de servicios, descansa únicamente en el Usuario, con todas las implicaciones que ello conlleva.
Si se perdiere o sustrajera o se violentara de alguna manera los bienes de los clientes y/o del usuario; o, si se violentara o usara el medio de transporte para fines ilícitos, lavado de activos, violaciones, crímenes, ataques, secuestros o demás actos vandálicos o penales y cualquier otro fuera de la ley,  la empresa TRAER expresa claramente que no es responsable de ninguna forma y puntualiza que toda actividad que se llevara a cabo en los vehículos es de exclusiva responsabilidad del conductor o propietario, así como de los clientes/pasajeros y aceptan el no interponer ninguna acusación, denuncia o exposición de ninguna índole a La empresa TRAER o sus personeros eximiendo de toda responsabilidad o culpa a nuestras aplicaciones, servicios, miembros o dueños.

\n\n9. Notificaciones\n\n
La Empresa TRAER podrá realizar las notificaciones oportunas a través de una nota o informe general en la Aplicación, por medio de la dirección de correo electrónico facilitada por el Usuario en el Formulario de Registro o mediante correo ordinario a la dirección facilitada por el Usuario en el Formulario de Registro. El Usuario podrá notificar a la empresa TRAER mediante el envío de un correo electrónico a la dirección contacto@traer.xyz cualquier cambio en su dirección o cualquier inquietud que tuviere.

\n\n10. Cesión\n\n
El Usuario no podrá ceder sus derechos y obligaciones de las presentes Condiciones Generales de Uso, sin el previo consentimiento escrito de la empresa TRAER.   \nLa empresa TRAER podrá ceder, sin necesidad de recabar el consentimiento previo del Usuario, las presentes Condiciones Generales de Uso a cualquier entidad comprendida dentro de su grupo empresarial, en todo el mundo, así como a cualquier persona o entidad que le suceda en el ejercicio de su negocio por cualquiera de los títulos.

\n\n12. Ley aplicable y jurisdicción\n\n
Las presentes Condiciones Generales de Uso, así como la relación entre la empresa TRAER y el Usuario, es de índole estrictamente mercantil, por lo que las Partes declaran que no existe relación de carácter societario o laboral entre ellas y se regirán e interpretarán con arreglo la legislación de la República del Ecuador. Toda controversia o diferencia que surja de, relativa a, o que tenga relación con este contrato, será resuelta por un tribunal arbitral del Centro de Arbitraje y Mediación de la Cámara de Comercio de Guayaquil, o Quito que se sujetará a lo dispuesto en la Ley de Arbitraje y Mediación, el Reglamento de dicho Centro y las siguientes normas:
        \n• El tribunal estará integrado por un árbitro designado conforme el Reglamento del Centro; \n• El tribunal decidirá en derecho; \n• Para la ejecución de medidas cautelares, el tribunal arbitral está facultado para solicitar a los funcionarios públicos, judiciales, policiales y administrativos su cumplimiento sin que sea necesario el recurrir a juez ordinario alguno; \n• El procedimiento arbitral será confidencial.

    </string>

</resources>